整爆個mon 邊度維修？

搵d又便宜又靚

依為又係阿妹

咁個moon呢？

手機? notebook?